無聊睇下d 藍絲group, d 人真係無腦

對住呢d 人，以武制暴真係唯一出路